知唔知點解支那咁玻璃心？

因為佢地係china

唔知比咩反應好